股災不遠了

Cash is king

Signal愈來愈強

個個覺得有疫苗經濟好股市就會大升

儲左成堆cash等panic sell

有無同好

賺錢係最無聊最孤獨

嗯嗯

見到呢個post
all in得了

Agger

我見到你地comment夠知all in cash得了

見到蘋果頭條專題d人輸左幾錢，呢兩年賺既錢倒輸個時就係時候落第一注

我等緊spac個堆新股爆, 呢家D人隻隻spac都炒, 總之見人入就入

我都睇過佢地post有好多人咩係spac都未搞清楚，有個概念就上，輸只係遲早問題

錢太多既時候，可能有問題都會用錢解決

仲印緊銀紙 cash=蝕

無計 搵唔到抵既資產買 就選擇唔買 而唔係跟住衝 冷靜理性

Sqqq 等緊機會all in

理性講 真係股災之前通常唔會有人話咩股災不遠了哩類野
多數仲係狂歡緊今晚賺幾多 今朝又賺幾多 ETC

出面好多 又Tesla又nio

所以呢個post愈多人屌我愈好

又暴力救市升災

但你入去睇下d post 叫春多過報喜

我都放哂了 仲咁多人接盤
Sbe Lca真係多謝哂

股災咪又係再印錢

我自己都食過一隻 QS 17蚊入, 升到5X蚊放晒, 之後升到8X, 我有一排都好心雄想炒多幾隻, 之後諗深一層經過今年3月埋單都賺到錢就算數

利申: 發覺經個3月之後, 個人細膽左, 每隻股倉位細左, 止賺止蝕都算渣得緊

思維正確 日日都有股倍升
到價位好走 守好紀律先係贏錢關鍵
你賭十鋪 有一鋪柒咗係好難追

見到呢d post
=繼續可以繼續睇好
strong hold 美股

係啦, 3月個時試過蝕到得番十萬, 而家圍番條數仲有賺, 都係輸少當贏, 有賺好過蝕

Cash is king

Signal愈來愈強

個個覺得有疫苗經濟好股市就會大升

儲左成堆cash等panic sell

有無同好

賺錢係最無聊最孤獨

日期：2019-12-15

賣左一半正股(科技為主)，依家分段 Call SQQQ 當對沖。

留 30% cash 等位再入。

致富暗盤閪ser沽唔撚比人沽
股災近了

Change my mind

識玩

其實依家成個市場都係好消息，不過準備下應該都唔算壞事。

SQQQ Call 點玩?
即日?

同你開左個一樣既po

睇勢似

今晚納Dee又破頂啦

個撚個都等股joy代表D咩

唔破邊引到你入

強貼留名

我都好想股災 錯過tsla 好後悔

apple 死都唔肯跌 我屌你老母

全世界印錢嗰陣仲揸cash，夠膽同聯儲局同全球央行部印鈔機鬥，祝你好運

有，成個牛市沉大師都講股災

環保post?

正確使用連登經濟台

建議渣啲低估公用股同啲reits
呢啲時候cash真係trash

琴晚全部cash out晒，覺得自己有少少panic sell，不過覺得依家政治局勢太唔穩定，市場似乎等緊一件事做藉口進行大調整，純粹係感覺。

做乜all in cash 呀 覺得自己咁識睇做乜唔short

秒

仲有人睇淡
即係可以繼續升

升到開始夾到淡友都入場就真係差唔多股災

其實上星期摸到咁落得返11 月已經叫好勁

你覺得落到幾點?

會唔會變3000

我all usd等股災

訓醒股災未？

all in arkk就得

樓主又change my mind?

升災

痾in

同你一樣等緊大drop

驚到賣撚咗

樓主幾時賠番俾我

見到呢d post就知未升完

樓主好撚狗

樓主 same road

股joy近了

... 追住連登仔黎屌

得1半倉
日日睇住升，我都唔敢入

好消息太多。不過又唔似股災。有兩三成回調都會開始入市
現時渣下d防守股+4成cash

夾死埋樓主呢類人先講啦

清邁邁

慢慢等，加油

清廚賣邁

支持樓主加put加sqqq加7500

正如你睇牛市都未必會孖展炒股

清賣mind

今年3月算唔算股災？

清賣邁

凡係話股災既唔該all in put

理性分析
可以市場係唔理性

凡係睇牛市既
孖展 按樓 借錢 訓下去

一般12月，1月就會見頂回調

呢d係乜撚野分柝？唔識分柝麻煩縮埋入lo mo個西度ok?

已經all in左牛，等收錢

唔揸cash點買股

今日返pt 講到股票呢個topic 成班大媽大叔手持大量cash 話等緊股票大跌

你噏乜鳩

樓主講完又唔敢做空/買SQQQ

你有時間擔心我，不如諗下跌市個時點全身而退好過啦，股災一日就收你牛市搵到既錢

你老母無教你中文？

係分析

好快有人跳樓

我會默默為佢地祈禱

到時再靜雞雞入貨

你仲未明 見好就收

可能仲有得升

但係你升兩倍

一個跌浪幾成已經倒輸

到時又唔甘心溝貨

最後破產跳樓

咁細膽你做定期算吧啦，總有一日跌，但你因為唔知幾時會跌而唔敢買咁永遠都唔敢買

唔會喺今個月啦 年尾埋啲大户，基金佬埋哂數放假 唔會點郁
啲指數都喺行緊窄幅波幅

唔係 而係而家股票價值過高 我之前都有買 食左熊轉牛個段 最近愈來愈多signal 唔緊要 到時輸錢記返呢個post啦